消息指本港今日新增40多宗新型肺炎確診個案

消息指，本港今日新增約40多宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增69宗確診個案，累計4312宗，至今共有66名確診患者離世。

冇事lu